港女真係世界級

尋晚係洞爺湖酒店有個bingo game,有條港女贏左隻保溫杯，之後條女發現左隻杯凹左少少就緊係好唔開心啦就話要換杯，佢條仔仲附和佢話接受唔到囉

個game未完，佢走出去同個抽號碼嘅職員要求要換杯，我聽唔到個職員講咩，但從動作同表情已經知道佢好無奈，啲麻煩港女去到邊到影衰晒啲香港人